英國會有報告指政府嚴重低估俄國威脅 促即時採取行動

英國會有報告指政府嚴重低估俄國威脅 促即時採取行動
2020-07-22 HKT 01:50

"報告由國會「情報與安全委員會」撰寫，調查俄羅斯在英國的活動，包括傳播虛假訊息的運動、互聯網策略及在英俄羅斯僑民的行動等。

報告指英國政府必須即時採取行動，又認為政府未有盡力調查俄羅斯當年對英國脫歐公投的干預。"

留歐始終都係派死心不息

反支同反俄，邊有資源同時做到兩樣